話727光復元朗係中計

入到去冇人又冇黑警
大家食下野然後散得
本來的和理非遊行就係咁取消左